陳庭佳=帶土 曉穎=琳 姦夫=卡卡西

毒撚帶土一直鍾意女神 但女神當人係兵 然後俾卡卡西屌到拍拍聲 先搞到牙佳黑化

駁唔刀？

拉

牧師=嗚人

樓主=on9

陳同佳

陳庭佳 = 姦夫?
個名太似, 一時認錯

陳廷街=大仆街

關陳庭佳咩事？

白絕＝黑驚
盧偉聰＝班
夜輝＝林鄭

卡卡西有屌過琳咩

共產黨=大筒木

你班友係咪個個都睇大陸版漫畫架

d人名

白絕=黑狗
班=林鄭
輝夜=中國